連登仔又勝一仗

佢自動自覺派膠蓋飲筒

不嬲都叫外賣再堂食

仲要多左飲管外面個袋